（建議)中國對台灣定立國家安全法

強烈建議中央政府為台灣定立國安法

憑藉一個中國原則

台灣不能再亂了

宣揚台獨是分離主義

維護國家安全及領土完整性必須立！

不能讓台灣成為國家安全的缺口

支持

普選總統 自決 公投 都是台獨問題！必須正視！

有人理你？